TNF 北臉 怕凍JJ

有冇巴打知道香港邊到有北臉件1990 Mountain Jacket GTX買?

想買件黎著下,有冇巴打著緊/著過,覺得如何?